{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046779",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 칸펜션"
    },
    "text": "このペンションはビーチに近いので、観光客にとって便利な場所にあります。 周辺には刺身屋、ムルフェ屋、カフェなど様々な便益施設があり、旅行に最適です。 このペンションはお客様を親切にもてなして休息を楽しむことができるようにサポートしています。 ペンションは広くて快適で、団体旅行に適した部屋を提供しています。 施設は古く見えるかもしれませんが、熟睡には問題ありません。 値段の割から見て、この宿は良好な選択だと言えます。 恋人、家族、友達と一緒に泗川津旅行を楽しむ時、このペンションは良い選択になるでしょう。 客室ごとにワイファイが使用でき、すべての客室は禁煙です。 また、バーベキュー場も設けられており、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ただし、バーベキューの利用は入室後から午後11時までと制限され、炭とグリルの利用金額は人数によって異なります。 バーベキューの利用は雨天や強風がない場合に可能で、個人の味付けはご用意ください。 バーベキューを利用したい場合は、10分前に予約する必要があります。 駐車スペースも設けられており、車を駐車するのにも不便ではありません。 周辺には様々な観光地があり、沙川里海水浴場、沙川港、沙川津里水刺身村、ゴッカフェ、鏡浦海辺、正東津、烏竹軒、眼目カフェ通りなどを訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションはビーチに近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には刺身屋、ムルフェ屋、カフェなど様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんなサポートを提供していますか？",
            "answer": "このペンションはお客様を親切にもてなして休息を楽しむことができるようにサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな部屋を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは広くて快適で、団体旅行に適した部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような値段設定ですか？",
            "answer": "このペンションは値段の割から見て、良好な選択だと言えます。"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめの宿ですか？",
            "answer": "恋人、家族、友達と一緒に泗川津旅行を楽しむ時、このペンションは良い選択になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も設けられており、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。ただし、利用は入室後から午後11時までと制限され、利用金額は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用したい場合は、10分前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられており、車を駐車するのにも不便ではありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には沙川里海水浴場、沙川港、沙川津里水刺身村、ゴッカフェ、鏡浦海辺、正東津、烏竹軒、眼目カフェ通りなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 486
    }
}